講下你哋面對嘅感情問題

想圍暖取下暖

有段唔啱時候嘅感情
互相鍾意對方
因為自己問題逼走咗佢
仲嗌咗幾次交
由親密變成陌路人

最近慢慢回復正常生活
用好多興趣衝淡對佢嘅感覺
但始終要成日見到佢

我鍾意佢 佢唔係鍾意我

追我嘅時候好熱情
一齊咗之後反差好大
覺得佢得到手唔識珍惜

曖昧左好耐 但唔會一齊

鐘意左個女仔
但係佢一直都好冷漠
什至我想follow佢私人ig都reject
係咪唔應該再咁傻同佢傾計
我就連人地有冇拍拖都唔知 投放咁多感情好撚on9 我覺得自己
只可以一直好表面同佢係一個kol public acc到傾計

我同你差唔多。。。

下個會更好

我男友係追我果陣一星期見三四次 好主動
宜家拍左兩個月拖一星期見兩次
拍拖之後基本上十次見面有八九次係我主動問
雖然最後都會出嚟陪我
但其實我想佢主動多啲搵我
Whatsapp傾計基本上佢都會覆 除非工作忙緊
其實是咪正常？定係我要求太高？

點解

唔想拍拖 係咪藉口？

用恨去消磨之前累積落的滿足感

其實冇話正唔正常，係你自己接唔接受得到
有 d人long d 幾年都拍到
要兩個人同呢 type 先至得，其中一個要成日見嘅話就好快散
同佢傾下啦，點都要其中一方改變，雙方都冇意願去就嘅話，就揾下個成日要見㗎啦。

每個人心目中都有一些能成為伴侶的條件，但你合乎唔到佢心目中的形象。

如果你拍拖為開心，佢都帶唔到咩開心俾你
如果你係為將來有個伴侶而拍，你都未知同佢佢夾唔夾，佢都唔係咩選擇。
睇落你都係貪圖人地外表，了解多 d先投放感情啦，了解唔到就下個俾你了解的啦。

我都有諗過 聽愛你變成恨你
但瞓醒一教又掛住佢了

點解會係其中一方成日見會易散？認真呢？

對方的確
都認清對方 早走早著

追左我成年 一直等我 好緊張我好關心我 仲日日同我傾電話 出去發夢都想同我一齊去驚我有咩事

淨係同佢傾計果一陣仔咪開心
其他時間都係諗緊到底佢係香港生活成點
有冇男朋友 對我係有咩諗法果d
可能你講得岩啦咁做得呢d kol類既女仔都係想有高高在上既感覺
問題係我想了解都了解唔到
唔識講 見佢reject左個request就知道佢連普通朋友都唔當我係

成日同另一半小小事就嘈交

近排同個女仔都幾曖昧，都有唔少身體接觸，日日keep住WhatsApp，唔知係咪呢一兩日去咗旅行，見少咗唔知，佢好似對我冷淡左咁。明明我同佢未一齊但係唔知點解好似好在意佢，直情當左佢係女朋友咁，我又唔知佢點諗

已經唔會掛住我
問佢係唔係唔愛我
佢又話唔係
佢仲話如果唔愛點解仲一齊

但佢已經唔願意講我愛你
唔會主動搵我 問親都話冇掛住我

其實佢係咪已經唔愛我
但係唔想傷害我等緊我講嗰兩隻字

真係好攰
但係唔捨得
真係好愛佢
搞到自己有少少變態
係咁睇住佢last seen
但又唔敢搵佢

男朋友係ig周圍dm啲唔識嘅女仔
啲女仔仲要send自拍比佢睇
因為我有幾個fd都見到佢同第二個女仔單獨出街
雖然冇相冇證據 但都認得個女仔有咩特徵
然後我打開佢dm一齊睇個女仔send咩相
見到個樣符合特徵 老實講 我心都碎
雖然只係問對方食咗咩lunch
個張自拍都只係化咗眼妝 戴咗口罩
Caption話好熱 但我真係好想喊 但我忍咗
到底係咪對我淡咗 定我太敏感？
利申 從來唔check手機 但見到好多次佢收到ig dm都閃閃縮縮
加上好多fd同我講 我實在忍唔住好奇心

同我講feel唔到有人追妳
講完之後我好努力咁暗示而妳就好冷淡
先依家過年妳都要有d空間陪朋友屋企人
但唔知點解永遠覺得無機會

分左手未？

有冇諗過其實佢可能太少自信
除咗大男人 其他幾樣我好似都中中地

通常自卑感越重嘅人越大男人
其實佢呢種人好冇安全感
不如試下同佢一齊面對下個問題先？

On9
唔想傷害佢自己口碑咋拖住又唔講分手反而逼仲鍾意緊個個講分手

真係好辛苦
每日都唔知自己係點捱過嚟

你都出去搵返個啦，雖然講就易，因為始終你仲好愛佢，但如果你做唔到騎牛搵馬，你就分手啦。

飛啦
呢D你唔飛佢，唔通等佢飛你咩

發現男朋友有叫雞既習慣，點睇

屌你老母，我明呀，我同你差唔多一模一樣，只係我唔會再有機會見到佢，好想快啲忘記佢

2年感情 唔係話飛就飛到 都會唔捨得 佢又喊住同我講對唔住

如果係我 叫得雞就一定分手

未啊 我仲要扮冇事同佢相處其實真係好難受 但我又覺得我一定要知道哂佢同嚟個女仔做過咩 又或者仲有冇其他女仔

岩岩一齊左冇耐，我都衰，係check佢野個時發現佢以前帶叫雞習慣，佢話同左我一齊之後就冇，亦願意唔再叫，但我個心都仲係囉囉攣

小心性病啊！

唔會同佢啪啪啪 真心 唔結婚都好 想將自己第一次留俾同樣係第一次既另一半

我明你心態 因為我都會咁
但如果個男仔有心呃同瞞既話 唔會比你發現到啲咩
比你搵到晒證據 又未必捨得分手